秀智慶祝出道十週年 月底開線上演唱會！

隨著《Start-Up》完結，近年來都以影劇活動為主的秀智即將久違地重拾歌手身分，在月底舉行特別的線上演唱會！

Management SOOP 本週宣布秀智將於 12 月 23 日晚間 7 點（韓國時間），經由 Kakao TV、1theK、1theK Original 頻道直播個人線上演唱會《Suzy: A Tempo》。

“A Tempo” 為代表「速度還原」的音樂術語，用在樂曲暫時改變速度後回歸全曲原速的時刻。秀智便以這個術語作為演唱會名稱，意味著將透過《Suzy: A Tempo》回顧一路忙碌地度過的十年並調整步調，無論往後遇到什麼樣的變化，都不會為之動搖。

特別的是，秀智從 9 月便開始親自參與《Suzy: A Tempo》的企劃工作，用心準備這場久違的粉絲活動。在演唱會登場前，就先聽聽她最近為《Start-Up》唱的 OST 吧！

建築學概論

支持！！！

過哂氣
我睇aespa唔好

秀智睽違6年在台灣開騷，可惜票房未如理想，台灣傳媒指主辦單位聲稱全場2000個座位售出八成，但實際現場僅安排了不足900個座位，當中入座約七成，即僅有600名粉絲到場，料票房達200萬台幣（約52萬港元）。